塔羅牌解讀籌款 所有收益捐至澳洲山火

我係素人塔羅師 希望為澳洲山火既受害者籌款

網站：

本人大約有100小時塔羅牌訓練 因為無自己既品牌/網站 未有資格出去擺檔 唯有用依種方法去籌款

初步想先幫人占 然後大家隨心捐錢 跟住截圖up返上來 有5個人無up相我就暫停活動 大家覺得依個方法可行嗎

另外歡迎提出更好捐款機構/募捐辦法

可行正皮
唔可行負皮

支持

都係表示一個心意

唔係話唔好

不過好多手足仲要幫

手足唔係condom

用香港人身份捐助亦都係公關手法嘅一種未嘗不可

同感

神棍

澳洲大把錢